(有圖) 疑似有發育不良既小朋友假扮防暴警 仲掛住個爛尻八達通

咁撚矮既 有冇米160cm ?

個八達通

小學畢業未？

岩岩搭完火車過關？

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

個八達通真係精髓

屌 用小童八達通啦 錢不是咁浪費的

個八達通做乜撚野

掛八達通出嚟敏乜鳩
個罩又幾型

同一隻狗

啱啱搭完膠鐵轉狗鐵落嚟，
一出閘就action，太匆忙冇時間整理

MATCH

cosplay

張八達通用黎搭黨鐵？？ 定係扮委任証呀？

毒友咁款

這是正式錄用的香港警察嗎？
1.7 m？

屌個八達通

為左SHOW NUMBER掛

搭黑警專用列車係唔係要拍八達通

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

張八達通真係媽咪驚佢變庾文瀚架喎

小童八達通

邊個巴打咁勁
反向潛入對家度做鬼

搵勞工處

我今年中五不過我係小童

唉，喺巴士忍唔住笑咗。

冇委任證用八達通頂住先

隻9成日舉搞到咁矮咁on9
睇吓隻手好L粗

煲蓋黎？？？

[屌醒勇武] 不進，則退

仲要揸曲尺唔係左輪㗎喎

屌！ ⋯⋯

公安？

721消失咗嗰個鐵路應變部隊
所以咪用曲尺，又有八達通

點解咁嘅質素嘅人都可以逗咁高人工？要學歷冇！要體能冇！屌，對救護個啲真心為市民服務嘅公平？

右手青筋match

一係搭完黨鐵趕唔切收返埋，一係就良心發現諗住掛張個人八達通出嚟，我覺得前者嘅機會最大

將良知放下就可以正式錄用，無咩條件可言。

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

請暑期工？

Match ! 兩張圖都有駝背

同一隻？

警察八達通坐地鐵唔使錢架

佢玩緊cosplay

叫人入機場又唔比勇武，不了

佢老母幫佢扣落去

女布歐冇咗？

屌，真心似
南方大陸仔好多都係咁上下高度
岩岩過完關就買張八達通搭地鐵黎開工
放工就搭地鐵返返上去

True

琴日立場哥哥喺
牛頭角狗屋做直播時
問左呢幾隻警犬係咪
咩咩鐵路應變部隊 (我唔記得全名)
仲講解佢地身上有咩裝備
得佢地獨有
立場哥哥真係識好多野

死八婆 死八婆

屌 垃圾

我屌

屌收番埋啦

一拳搞掂

屌好撚cute啊

警棍

委任證就冇位掛

睇隻手一定係男警囉

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

狗有冇高度要求？

好此地無銀喎，好似想特登話比人知，佢有八達通就係香港人咁

男性－身高至少163厘米，體重至少50公斤

超強摩擦力

支那混種狗，冇委仼証用八達通頂擋

push 笑撚死

笑死

同外國差好遠

侏儒族??

天下JER霸

唔睇樣以為女人嚟

政府帶頭請童工跨境學童有無得攞返車船津貼？

叫霞姨搵過個啦

最新18區TG Group

有冇1.5m??

原來有童裝size嫁？

想知個頭盔係咩款黎

收皮啦警犬

推

矮撚是原罪

掛8達通做乜鳩
又唔見你掛委任證

伸縮警棍

邊個影架好勁

小學生返學咩 掛住個爛鬼狗牌八達通

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

個盾仲高撚過佢

應該149cm

動漫節過左啦，仲玩cosplay

RRT 咁矮

上網搵唔到個盾幾高

屌你政府用童工

唔係近期d示威活動都唔知有咁撚多矮狗

又話做差佬起碼要163cm高

小學雞

原來用個閪嘟八達通係真架
今次佢用碌鳩
呀唔係 用粒波波腸嘟八達通

163 仲矮過女人咁女嘅要求呢

女性－身高至少152厘米，體重至少42公斤

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人

係唔係個人學生八達通
會唔會唔小心跌左係現場

有畜龍，前線勇武多人就一齊衝，有手足落單就打狗，救人齊上齊落
9月開始每個weekend塞機場

我都生得好細粒

係咪強國人

榮譽警棍

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

少年警訊

矮過我屋企隻狗

我都影到隻 唔知有無150

八達通強行植入式廣告

讚成

學生八達通

陣間買媽咪麵食方便

原來要比錢

可以成隻抬起拎去掟

屌你老味 cosplay都做好啲

一樣掛住個八達通

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

做差佬唔係高度限制咩，乜收得咁濫呀

八達通對狗咁重要

宣明會代言人？

五大訴求 缺一不可

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Cosplay

你條女180?

支旗都就嚟掂到個地下

佢地個盾高1.65米喎

呢隻哈比人嚟㗎？

矮撚當差真係需要無比勇氣

公共冇限身高，八達通係一陣返上去搭港鐵用

☆公安

係咪做野做到攰拎張八達通黎買汽水？

請童工，無陰公

連#11條警棍都Match

証明自己搭地鐵過黎有比錢？

瘦到現哂青筋
冇gear 死左十世

用曲尺，咁應該係反恐特勤，SDU or 機場特警

特警總要一兩個 呢d size 爬車底 捐窿捐la

一早覺得有不同人士亂入

童工

個人八達通當委任證?

唔通無警車接送要自備八達通搭車

左邊入字腳 企到咁斯文

可能係大陸公安。 無八達通, 係狗屋派既

如果呢件落單就好玩

好有喜感

都係有號碼

廟細燈籠大

冇證真係好危險

yeah!!